# Домашнее задание: Распаковка строки

```go get -u gitlab.com/otus-go-hw/unpacking-string```

Цель: Создать Go функцию, осуществляющую примитивную распаковку строки, содержащую повторяющиеся символы / руны, например: * "a4bc2d5e" => "aaaabccddddde" * "abcd" => "abcd" * "45" => "" (некорректная строка) * "" => "" Дополнительное задание: поддержка escape - последовательностей * `qwe\4\5` => `qwe45` (*) * `qwe\45` => `qwe44444` (*) * `qwe\\5` => `qwe\\\\\` (*) В случае если была передана некорректная строка функция должна возвращать ошибку.
Завести в репозитории отдельный пакет (модуль) для этого ДЗ
Реализовать функцию вид Unpack(string) (string, error)
При необходимости выделить вспомогательные функции
Написать unit-тесты на функцию
Критерии оценки: Функция должна проходить все тесты
Код должен проходить проверки go vet и golint
У преподавателя должна быть возможность скачать и проверить пакет с помощью go get / go test
Задание (*) НЕ влияет на баллы, оно дано просто для развития навыков.